舊事重提： 禮賓府真係唔可以加入排程？

重點出擊，條柒婆晚晚瞓得咁舒服，又唔洗佢撈，冇理由唔俾啲另類壓力佢。之前話過唔work係因為冇足夠徹退路線走？

我係絕對支持*合法行動嘅。例如遊行路線經過～

總之前線唔搞就唔搞

班連登前線 講佢地唔岩聽就批鬥

同路人都批